其實巴塞買丹比利返黎係做乜野

痴媽根 億幾買塊玻璃 佢今季有冇踢過波

買翻黎重現快樂足球的，睇佢的波就知啦

淨係對熱刺嗰球都值兩億啦
而家買平咗6000萬㗎喇

玩FIFA好撚勁 快撚到

多蒙特真係賺到笑

丹比利 + 古天奴

組電競隊

+電話佬

嚴格嚟講近幾年買返嚟做主力嘅除咗蘇狗同有邊個唔on9?
退一步嚟計，尼馬勁都成日扭計25
其餘簡直唔入流

古天奴俾盤古人類迫害